10月10日全民大消費日！！！

出動啦！手足！！

支持黃店，商戶！大家快快轉生活模式

以後記住自己個區的藍店，罷食，罷買！

由最容易的做起

tui

邊度有最全面嘅黃店list睇下

推

全民打經濟戰